元朗紅毛泥法師又施法了

11.14 曙光行動 繼續三罷

咩地方 ?
批盪都有

土遁術真係好撚勁

無鋼筋用鈍武一撞就散

後面似乎係一間鋪

要硬，但太硬怕會直接用裝甲車撞

公路起樓法 解決689 777都解決唔到的住屋問題

唔係中大咩？

中大黎架